\section{Famille  \index[noms]{, Charles Christian of\_Nassau-Weilb} /  \index[noms]{, Caroline}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I574_I575}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Christian of\_Nassau-Weilb  \index[noms]{, Charles Christian of\_Nassau-Weilb}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1735}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Caroline  \index[noms]{, Caroline} \textit{[1743]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1787}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 52 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1788}, \`{a} l'\^{a}ge de 53 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Caroline  \index[noms]{, Caroline}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1743}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de William\_IV of\_Orange  \index[noms]{, William\_IV of\_Orange} \textit{[1711 - 1751]} et de Anne Hanover \index[noms]{Hanover, Anne} \textit{[02 nov. 1709 - 12 janv. 1759]}.
Elle a 1 fr\`{e}re : William\_V of\_Orange  \index[noms]{, William\_V of\_Orange} \textit{[1748 \footnote{.} - 1806 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, William\_IV of\_Orange  \index[noms]{, William\_IV of\_Orange} \textit{[1711]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1751}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 8 ans.
Sa m\`{e}re, Anne Hanover \index[noms]{Hanover, Anne} \textit{[02 nov. 1709]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 12 janvier 1759}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1787}, \`{a} l'\^{a}ge de 44 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I574_I575.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1760}, Charles Christian of\_Nassau-Weilb  \index[noms]{, Charles Christian of\_Nassau-Weilb}\textit{[1735]}, \^{a}g\'{e} de 25 ans, \'{e}pousa Caroline  \index[noms]{, Caroline}\textit{[1743]}, \^{a}g\'{e}e de 17 ans.
Ils eurent 2 enfants : Friedrich Wilhelm of\_Nassau-Weilb  \index[noms]{, Friedrich Wilhelm of\_Nassau-Weilb} \textit{[...]} et Henriette  \index[noms]{, Henriette} \textit{[...]}.
\clearpage
